將server放上aws有冇得諗？

如題

IT solution is very simple, $$$$
明白未?

實冇用 你一個企業點都防唔住人地國家級攻擊

本多終勝

btw,其實cloudflare已經唔差，但中國太多zombie，我哋可以做嘅就係唔好用任何中國品牌嘅電子設備同叫身邊嘅人一齊做

exect7ly

LIHKG好大機會已經係cloudbase，今次係cloudflare死，唔係後面LIHKG啲server

Btw, Cloudflare未話係DDoS，自己發聲明話某一個其中一個process大量燒CPU，終止咗嗰堆process之後已經恢復正常，小心炒車

Aws 啱啱HK Region Launch咗

Cloudflare會死既話 其他全部唔駛諗

啱啊
隔離台個撚個就話連登畀人 DDoS
心諗: 就算連登畀人 DDoS, 都唔會將全世界 CF-backed service 拖低...

CF 都未話自己畀人 DDoS,
根本唔可以排除 CF 自膠 config 錯.

宜家等緊 CF post-mortem
睇下邊個 sysadmin / coder 寫錯嘢,
定係真係 1Pb 咁樣玩殘全世界.

最唔明嘅係, DDoS map 係show 攻擊 US, 關 APAC 啲 Edge server 咩事.

未必
aws/gcp用來頂ddos 冇人知個能力去到幾多啫 冇公佈數據
aws/gcp咁多network traffic

自

It嘢唔熟
PopVote果次唔係有用aws咩，果次都係CloudFlare一個留低打大佬

沒有用, 要攻擊的話AWS一樣可以死.

@eastdakota
No evidence this was an attack. Please don’t jump to conclusions.

呢個post到底有幾多IT人

0

好撚貴，唔好制，揀 SG 算啦

HKNOIT，香港機房又貴又廢

連 .HK TLS 都俾一間最廢嘅 hkdnr 壟斷晒，註冊改嘢要等人手批

太監教你做愛

cloudflare講咗，今次係佢地柒咗，無受攻擊。佢地自己update咗啲野，谷爆自己個server

cf安全性同其他sol差唔多，同埋cf聲稱係佢內部一個防火牆rule有問題,而唔係某國攻擊

你當Akamai 流的嗎？

2個，你同我

當年aws同google都搞唔掂喎

不過唔知咁多年後咩環境